有冇poly ISE ching

事關細佬唔太熟，有冇ISE ching可以話我知有咩要注意啲咩，幾時reg科，又點reg hall 又有咩參加玩下，想知多啲資訊🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

收到polyu lem eem aos ise pem offer既ching 不妨入黎睇下
[紅磚大學] PIE LEE HDISE AOS PEM ISE LEM EEM 新生資訊及相認區